[朗隊支持區] 車路士 vs 愛華頓

Kick Off: 27/8 8:30pm

朗隊

香川真狗

幾時比返個名我

屌，笑撚到仆街

朗隊必勝

朗b

等睇朗尼今晚又入波 令軌失分

好勁

朗隊

25

愛華頓贏波改咩名牙

愛華頓值得我燈咩？

唔洗改 唔會入到波

車仔 3:0

一條心撐朗隊

有朗隊, 值

咁你改咩？

我唔會用改名去燈

朗隊
C9
M堅

朗尼去佐愛記之後
曼聯同踢多隊冇分別

係

支持朗隊

獌棄將圍爐區

威污泥！威~~~污泥！

Lm

今晚朗尼梅開二度我即刻死

開唔開你都即刻死

今晚朗尼入波我即刻叫樓主去死

入唔入都叫

講得好！

有無link

sop://
sop://
sop://
sop://
sop://
sop://

係愛呀

acestream://7c29dc30779bf809722a11c2a0fa6827cc0f81cb

from 隔離po

151777

出場啦朗隊

唔係播車狗喎

刀系抄隔離po
試下上面d sop

第二條用到

You Say 朗隊,I say 好波

矛人

迷朗隊既人好小

好勁
d 氣場

愛華頓啲人無咩合拍🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

唔傳波比朗隊

一條心撐朗尼

根本傳唔到🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

Now播親車主場啲顏色特別衰

車狗本身柒

Tom davies勁到

聰明仔強化版

朗隊唔係隊長仲捉住球證係咁傾

傾慣左

個人本身有承擔

Pedro

真心mola 達意識幾好

但感覺上同呢隊軌唔係好夾

岩岩先比雷欺屌佢唔走位

Pass and move 唔hold 波
但車要人hold波

走位未夾熟
但個人質素幾好, 搶唔到佢波

Pickford

後防好廢=.=

笑咗

轉身好型

車456啦 個勢咁勁

對面專迫朗隊
知唔知咩叫 respect

英格蘭話事人

隊轟陣意粉除越嚟越重

真
完場一拳打死你

lewin冇出 屌
上次爆贏鏝班友

邊撚個剷朗隊牙 =.=

吾好傷

on9牙朗 仆街啦

屌奶星 撞人wo

紅la屌

alonso

阿朗素真係狗黎

斷腳la

Cls

又咒人斷腳

M堅愈睇愈穩

成隊都係車狗黎wor ching

條友剷到朗隊差d 斷-.-

好彩起返身無事

高文屌你擺大狙係邊 有撚用咩 出鴨 擺返佢中間啦

軌成隊最撚茅一定係alonso
無一次見佢foul 唔係踢人腳
又成日毛手毛腳

你當沙皮狗係咩

叫alonso 都專去d 狗隊

上季都收晒火啦

有冇iphone link

愛輸撚硬 出依個陣

下?

唉..

mola 達又助攻

Mola達好勁

有冇咁輕鬆

easy game

有啲似中學生踢波

全程俾人㩒住砌

感激不盡

中場兩個比人搶到咁都唔轉場

炒撚左高文條戇鳩啦
用左咁撚多錢將D人亂鳩咁放

屌 無翼既 點打三中堅呀

好廢 上場對鏝仲有效
出朗隊 + 施古臣 鬥慢咩

3421唔係問題 只係前鋒太廢

我覺得佢最on9係最場猜波
v92 死就係呢樣

朗隊fit到咁

啲視野

愛字頭個前鋒好撚廢

朗肥打正前都有用過佢

又唔出上次嗰個

都唔撚識斬波

比朗隊斬la

mola mola

吾系又要朗隊出手牙

施格臣唔岩踢

lewin屈機呀 1扭幾

愛華頓個30號位好似唔錯

後備出嚟好似馬仔咁爆好過啦

上季已經講緊啦

第一次睇

強化版聰明仔

有無咁多聰明仔

牙達食撚屎

達仔好勁

Mola達好勁 傳得又靚

打法真係似

問題係上半場想同軌中間猜波 兩邊冇快翼突擊 前鋒又廢拎唔到波

炒到訓起哂仲唔吹
仲要被人入埋

愛華頓真係

聰明仔依家去左邊

屈福

攻又唔掂 守又唔掂 組織都唔掂
D錢洗黎做乜

達子有冇咁勁

完全去唔到車仔禁區

c9換前鋒 朗肥打正前
davies打前一格做電兔仲好

米拉拿斯去左邊?

見到朗隊要同班垃圾一隊就好心痛

30號係Holgate打右翼衛架喎 聰明仔？

我以為講緊davies… 自吞一打

愛記輸波唔緊要
最緊要朗隊有波入/有助攻

隊愛華頓好撚屎

半場換lewin啦屌

朗隊仲好有火

有無人覺得干地好撚煩，蝗蟲咁

癲狗黎

垃圾車都贏唔到

有朗隊既愛記
慢到

系

啱

拖肥好on9

施格臣打邊廢晒武功
用黎打肥西個位 比多d波佢等佢控波 派牌 遠射啦

用得施格臣就圍住佢砌隊波啦

屌 垃圾前鋒 哂左朗隊個pass

朗隊自己射好過啦

哂左朗隊個助攻

個九號咁撚廢既

好撚廢真係 傷出可能反而有機

On99自己帶波出界

辛度廢撚到ON9

朗隊比得靚 timing力度都好

踢乜撚